唔公正既法庭法官 唔要罷就

寶寶做咩都好都唔會割

聽日11.14三罷18區集會！

連登仔：法官判案就係法治

要人燒法院

燒法院就真係唔好.但手足燒左都既話都係一個信息
比全世界知香港無法治

打邊爐唔好燒睪丸啊

解釋下胸部襲警 講得通我咪支持法庭囉
法治係你自己一手破壞

一地兩檢 DQ議員之後法治已經死撚左十世

甴近平

警甴

依加香港法院都無撚用
亂判 法治已死

千其唔好燒法院

法庭公然干預立法會選舉結果，用禁制令立法，簡單d黎講係將自己權力擴張到立法機構到
法律撚：反映民意係議員工作，法官冇責任咁做

唔好咁樣屌啲人啦，俾時間出面D人接受，走得太前只會孤身作戰